---
title: "bavochhadu song lyrics"
album: "Palasa 1978"
artist: "Raghu Kunche"
lyricist: "Uttarandhra Janapadam"
director: "Karuna Kumar"
path: "/albums/palasa-1978-lyrics"
song: "Bavochhadu"
image: ../../images/albumart/palasa-1978.jpg
date: 2020-03-06
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/igosFbszNHc"
type: "happy"
singers:
  - Aditi Bhavaraju
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oye..entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oye..entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thella cheera kattukuni rammannaado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thella cheera kattukuni rammannaado"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchi malle poolu pettukuni rammannado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchi malle poolu pettukuni rammannado"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pattu langa kattukuni rammannado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pattu langa kattukuni rammannado"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeraa vellaaka voggesi yelpoyinado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theeraa vellaaka voggesi yelpoyinado"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pattu langa kattukuni rammannado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pattu langa kattukuni rammannado"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theeraa vellaaka voggesi yelpoyinado
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theeraa vellaaka voggesi yelpoyinado"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchi aa bavocchi bale bavocchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchi aa bavocchi bale bavocchi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Orey annayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Orey annayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa selli voti seppaalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa selli voti seppaalaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enti seppeyye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enti seppeyye"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Septaniki yetundhrannayya
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Septaniki yetundhrannayya"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inka nalugu mukkalu padesthanu inraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inka nalugu mukkalu padesthanu inraa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedam kalikesinadu errati jodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedam kalikesinadu errati jodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vadi kudi kaliki esinadu karreti jodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vadi kudi kaliki esinadu karreti jodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yedam kalikesinadu errati jodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yedam kalikesinadu errati jodu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vadi kudi kaliki esinadu karreti jodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vadi kudi kaliki esinadu karreti jodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gudi yenaka thotloki rammannadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gudi yenaka thotloki rammannadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theera yellaka thagesi thongunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theera yellaka thagesi thongunnadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavochaadu are bavocchadura are bavocche
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavochaadu are bavocchadura are bavocche"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bavocchado lappa bavocchadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bavocchado lappa bavocchadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Entha bagunnado lappa bagunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Entha bagunnado lappa bagunnadu"/>
</div>
</pre>
